法新社女記者澄清自己不是被警察打傷

法新社女記者澄清自己不是被警察打傷。較早前不少網民誤以為女記者被警察打傷（左圖），但該記者晚上透過FB澄清。

法新社女記者的澄清：

yan zhao

推

zhao

Shall

“Zhao”，此帖已完。

Zhao

不意外

ZHAO

死都話唔係啦

Yan Zhao

好似果陣登報都係有份法文報推左唔俾登?

重點係，有冇人現場見到/有片證明?

屋企人俾公安行住咗

無狗牌緊係唔係警察啦

YanZhao
又係大陸人想潑污水

無緊就死翻大陸啦

條女個名係咪叫眼罩

又係支那人

大陸

咪住先，話人zhao之前，有冇影片證明係真係俾警棍打傷先，法新社做得都自己人

啦公道啲
有無片證明到先
如果出埋條片出黎又炒多次車就精彩了

唔係警察都未必係示威者

我無野講

炒車

垃圾支那狗

推 有冇片證明

抵撚死

大家唔洗轉佢既貼 大家照正常咁講 唔好幫黑警澄清 政治唔係咁玩

同埋佢係話唔係被警棍打傷

推到有片

有片先知

俾人打洗地欄都欄唔住好奇法新社點解會請呢d人

睇下tvb點屈我地，再睇下呢到重話要fact check,
Check條撚咩，tvb就可以屈我地，我地唔可以屈黑警？

推到有片!!

上面班連登公屋仔
事實上佢係支那人
係有on9姓

但如果你地無片證明佢講大話
而佢真人出來話自己唔係比差佬打
咁的確入唔到警犬數

你地格硬話佢支那人吹水無意思
明眼人非公屋仔讀過書既人只會覺得你地硬係要9Up
醒少少啦你班劣等華人

成篇嘢都解釋唔到點解唔係黑警
佢極其量只可以話「不可證明」
點解咁斬釘截鐵話唔係？

未必法新社就自己人

由頭到尾都無片證實
因為人地個姓唔係香港串法就咁樣樣
公平啲啦好無

標題嚴重誤導

呢度係連登

無撚有錯!!
CCTVB都係咁玩, 我地都係要繼續

洗撚fact check咩

屌你班連登仔炒少一次車得唔得

zhao 趙

yan 欣

有片先信

Tvb就好公平？

求片

啲用字咁撚中立
好撚此地無銀

I would like to clarify what happened to me today while covering the protests in Sheung Shui and that I was not hit by a police baton.

I was not hit by a police baton.

police baton =/= police

支那裔，被澄清，完

Zhao 完

係真？

同意

推到有片/有相

如果tvb有fact check,我地就fact check

有冇片先

佢話唔係比警棍打咋
佢話someone係佢後面拉佢落地先受傷
有無片影到咩人拉佢落地先？

想要片做fact check，驚炒多次車咋喎

宜家講緊法新社
佢話唔係 又無片 我地仲想點？

完

咁是但啦，聽日繼續

police baton係警棍喎
樓豬fake news

有冇人影到

Zhan

起底 完全封鎖

Push

佢話唔係俾警棍打中咋！！

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

屌

不如開個新POST
無人會追POST
咁樣會被帶風向

屌你老母原來係支那人，仲即刻澄清唔關黑警事

應該係趙燕

繼續咁講，依家唔係講道德既時候

自推

拉得記者落地嘅都係得班狗

一陣返唔到大陸

push

大陸籍？

有片先講

趙嫣

心水清
咩人會無啦啦拉人地背囊/相機繩先

had previously worked for TVB as producer明晒

佢唔係話自己都唔知邊個搞佢咩？

原來大陸狗黎

咁你撳住塊面做乜鳩啫

佢話佢唔係俾警察打而跌低
而係佢附近既人拉佢之後自己仆街
咁正常佢附近一係記者一係狗架啫

俾警犬打都可以話得 到時俾狗姦唔好叫呀

其實係自己打自己

唔撚洗fact check
樓主正仆街

係囉 推到有片

好簡單
快D搵片搵證據
是其是 非其非

偽進仔真係唔識英文

黑影囉

冇聽過黑影傳說？

始終覺得唔係咁樣做野法
不過你地鐘意

Tvb as producer

留名睇片

something, or someone, caught my backpack or camera strap, causing me to fall to the ground.

My cheek and my right knee hit the ground and my fingers suffered some cuts.

條蠢閪自己都唔知俾咩搞可能撞鬼

原來係西霉

就算依單唔係,都重有大把係

同埋解釋唔係棍傷
係撞落地
唔好好似藍絲咁盲屌好嗎

你再點攞高地打飛機都好，你老母都唔係俾白鬼屌而生到你，弱智仔

Tg channel”澄清”晒

但睇佢IG, 可能佢都係講番自己既體驗出黎, 今次未必係假
或者睇下現場有無片拍到

呢位巴打心水清

幾靚女

How did she know that someone who caught her backpack or camera strap was not a popo?

巴打你都食得幾偏下

其實佢之後有講比攝影架之類的野撞到

響自己個邊就係受害人，唔係自己個邊就係大陸狗。連登仔好撚野

呢個有可能有片，到時就知咩事
不過基本上係俾警犬開無雙先咁，示威者個陣都走緊

食開屎？

大陸人！？？

Push到有片

理性d啦連登仔
有片就證明到支那人幾咁怕死
比差佬打完都唔敢認
相反無片就真係好撚柒

#antielab
#protest
#movement
#香港加油
#一個不能少
#香港加油

唔好炒兩次車, 佢IG 似係隊友

previously

文宣組繼續洗版，要比全世界知道依個女記者係比警察打！！！

繼續煲大佢，同政權講道德有咩用？

not hit by police's baton, and someone caught my backpack......

冇被警棍打，不過被拉跌。

某人，咪警察囉

I would like to clarify what happened to me today while covering the protests in Sheung Shui and that I was not hit by a police baton.

I was not hit by a police baton.

police baton =/= police
police baton係警棍
所以樓豬fake news

態度180 度轉變，前後唔夠半日連登仔，諗下自己諗緊d 咩先啦

yes

大陸人又點如果事件唔係黑警打我地又屈佢好似有啲講唔通

有咩所謂,黑警就算冇打呢個記者,都有打其他記者啦,法新社個名特別香咩?

咁都係因為黑警發難造成混亂，佢先會受傷

睇完即係話佢唔知俾咩整親
有片先知佢係真唔知定假唔知

我信片唔信人講

Previous TVB correspondent

噉又點

痴撚線咁都食負皮

那支妹抵比人打

ZHAO

ok, noted.

佢係唔係比警棍打傷，佢係警察衝撞示威者果陣被隔離拉跌

笑撚死

搵左片出黎先,大家理智少少
到時佢係真係比人打自己唔認既都有得講

算啦，一言堂風格全部諗野唔經大腦，屈左先算預告你負評會爆燈，我都係

我哋無炒車 係蘋果誤導我哋

粵語拼音係咪人渣

有片再講

Yan Zhao is a multi-media journalist. She joined Agence France-Presse as a correspondent for Hong Kong in 2018 and had previously worked for TVB as producer.

又關TVB事

等有片先再講, 唔好連環炒車

點解歐美咁中意請大陸人？

連登傻仔，跟車太貼

上面啲友仔咪撚學埋正苦啲低智嘢啦
睇名判案
一陣被人捉住一個位嚟入

focus 返喺咁多單有相有片真扑濕嗰度仲好啦

駛撚face check
死黑警都係咁架啦

團結的啦
話佢係就係啦
的手足點會拉跌記者呀？！
冇可能
仲有拉跌都向後跌啦
點會跌到塊面呀？！

根本就係黑警出現引起混亂所以整親
人地警察就維持秩序
佢地就擾亂秩序
真好野👍🏻

1. 佢話冇俾警棍打，但都有指向係police charge嘅連鎖反應
2. 佢IG明顯係支持示威者，見到個姓就屌咗先?WTF?

推呢個啦屌

以正視聽

有片先會有真相
大家唔好zhao zhao聲住先

理撚得佢？

邊個話個FB係真㗎？

唔通請建盤戰士咩

睇埋片先

無錯，連衞兵係唔會錯

非3毛。但見到返送中依加變曬質真係好嬲，以前都會話fact check，依加竟然指鹿為馬。

連隊友都出賣，好撚野

邊個會拉人背囊

行開d啦p牌仔

連登仔真係嫌炒車炒唔夠
自己人都屌

有片先有真相，今時今日要小心fact check, 提防炒車。

片呀！！

睇見好撚多人都仲好潔癖
玩和理非文宣都咁撚正直，搏喺手冊攞個兔仔印咩
屌佢地老母

屌笑死

欣，係xin。柒少啲啦。

你岩 當個個都話係嘅時候 就變成事實

可能佢真係唔係比警棍打傷
傷左就一定要比警棍打架咩

Something or someone
似係俾人封口？

求fact check有無片證實真係唔係警察打先？

不過Zhao都可能係台灣人 唔好亂屌先 廢事二次炒車

冷靜啲啦連登仔
個記者自己友黎
呢單釘唔死警狗 咪下一單 唔好趕走同路人啦

ZHAO
咁呀 黑警一萬零一次打啱人喇

好多挑撥離間，請獨立思考

等睇再炒

支那雞

同連登仔講冷靜
根本成件事已經變咗盲反

PUSH

冷靜D啦 你班垃圾連登仔
如果佢係大陸人 而又支持反送中 唔通又話佢咩?
冷靜

玩同一個遊戲
大家一起守規矩
對家從來冇守過
得我地自己守
個遊戲仲點玩？

有片有真相 ！

單機連登好玩咩？

祝如願以償
( Show Blocked User - 淫賤吹吹波 )

推一推

法新社係通訊社嚟

正常就應該對自己人有利既就推 無益既就無視 連藍絲狗都識呢樣野 班人仲唔明就無得玩 好似同人推撞咁撚樣 正常就捉鳩對家比自己友揼同阻礙對方攻擊自己友

好彩個女記者食左誠實豆沙包。。。

冷靜啲啦 人地講廣東話㗎 唔她因為個姓咁快話人收錢先啦
利申 做過佢訪問

連登仔真係好唔理性

唔係好多，係成個連登都係心智唔成熟既DSE 雞
新教育制度既失敗品

真係笑出來，講唔贏就拎p牌出來講
錯左咪錯左，你幾時見過藍絲網有fact check？定係要死攬住d政治潔癖？

冷靜啲大家！！

係咪on9不割不篤

大陸人

誠實的記者

出面大把人係咁
覺得自己係大聖人

唔好因人（姓）廢言住，而家係樓主誤導

呢度D巴打真係...有個拼音姓氏就起曬槓
梁天琦都武漢出世啦 大陸嚟就唔可以係隊友？
唔同真係唔係俾警棍打都特登要講成俾警棍打？
事實都扭曲做咩記者？

我都覺得係，但係有啲人硬係要將自己lvl拉低至cctvb水平或者深藍page水平。

依單澄清咗唔係咪move on 到第二單囉。執著暗示人哋出賣我哋為乜喎。

冷靜！

西霉，請埋d支那狗，我屌你老母

有無片？

好多帶緊風向 頭幾個comment就帶撚曬你地風向
真係同廢老睇TVB冇風別
獨立思考阿屌你老母臭系

到依家點解重要攬住道德潔癖對家有冇跟過規矩先
你地係要光環定黑警收皮呀

係呀，一向係逢中必反，無一個中國人係值得可憐。佢支持反送中都係收左錢做臥底。仲有你做咩咁支持佢，block 鳩你呢個五毛先

甘記者自己澄清都算可信既

del post la dllm on9樓主

俾示威者打傷架...

講惡講仆街, 我地一定唔夠中共黎. 中共有極大既邪惡機器 (dq事件係好例子)

對香港人黎講, 而家爭取「外國勢力」幫助係極為重要. 但如果一味靠屈, 恐怕「外國勢力」都好難幫忙

睇返幅圖啦，被打傷正面但係唔知被邊個打
唔係包庇黑警係咩

Yan Zhao is a multi-media journalist. She joined Agence France-Presse as a correspondent for Hong Kong in 2018 and had previously worked for TVB as producer.

佢話有人拉佢後面 即係佢都唔肯定係狗定人拉佢 佢憑咩話唔係狗搞到佢咁？

幫你推

呢個post個隔離跳橋個post睇到
某D人為左贏開始不擇手段
唔係搞分化
但你地冷靜D 客觀D分析啦

外國勢力真心不會因為香港得罪大陸
太多利益野

女記者係自己人

up

我認衰,
應該CUT圖比IG大家睇, 唔係PO網

柒左就要認

又一次證明蝗不可信

咁又點？！

Zhao thanks

連登仔真係弱智 咁容易就帶到風向

支那種
打死佢就岩

明白了

你老母俾狗屌生左你隻雜種白毛狗？
單機啦柒頭 係現實生活無存在感所以要上連登搵？

果然一個post就吸引一班垃圾港豬同五毛黑警來
炒車又點？認衰仔lo,Sorry誤會左，對唔住，下次會注意。
但我地要繼續堅持落去！！
呢次唔可以再輸啦！！香港人
記得聽日沙田野餐啊！！
各位五毛，人渣黑警，港豬，快D比負皮

對家不擇手段左幾耐
你地要光環定係黑警收皮

割席 割得幾快 ， 唔好一味無fact check 就老屈人啦

甘你老母

利君雅之前夠係tvb啦 而家已經去左有線

佢話唔係警察打啫，但無話唔係警察推撞喎
重點係佢睇唔到
邊個喺佢後面先

推呀 自己友嚟 唔好怪錯人

睇清楚 佢話有人拉佢後面 即係佢都唔肯定係狗定人拉佢 佢憑咩話唔係狗搞到佢咁？

Hide Blocked User - 忌廉泡芙

係囉點解佢唔話唔知
要咁肯定話唔係黑警？

佢話唔係俾警棍打姐
無話唔係俾狗搞

Push
利伸：過來人

個迴旋處好撚多車 前面既巴打可唔可以睇清楚邊個路口出

各位炒左車就認 唔洗攞人個併音打J既
利申 炒車

連登仔炒車盛況

請大家善用起底功能。通常聽到唔使fact check，激動到彈起而鬧人p牌既得2種人。
1. 警犬本人，嬲被人屈鳩
2. 真心膠
大家執生

但佢自己都冇肯定咩人拉到佢

read carefully

自己人

連環炒車

怪錯左人
認衰仔講聲SOR

公道D講
係咪普通話/國語拼音就唔係自己人?
淨係睇人拼音就睇人咩立場會唔會武斷左少少?

各位唔好再被人分化啦
我地誤會個女仔，我地錯，下次會注意
但，我地嘅目標仲味達成啊！！！
唔好再被挑撥啦！！
大家一定要堅持落去！！

記者係報道真相
唔好非黑即白啦

So?

樓主食屎狗

要屌既係屌樓主

I would like to clarify what happened to me today while covering the protests in Sheung Shui and that I was not hit by a police baton.

咁又有冇片證明係示威者呀柒頭

其實係睇live嗰陣太急所以真係以為個後生仔係比警犬撞落去, 肉眼判斷一定有偏差, 未大肆宣傳之前知係炒車就得。

樓主嚴重誤導
佢只係話唔係俾警棍打傷

推到有片 fact check

一向係武斷嫁啦，中國人無一個係無辜。又多一隻五毛狗，block

支那狗咬狗

玩乜遊戲？幾時玩緊遊戲？每次遊行完都一定會炒至少一次車，俾位人入黎搞分化好開心？同埋你地係咁炒車法，多多小小都失咗公信力啦。你見政府有冇成日話炒車？

同tvb鬥屈
當你影響力唔夠人大
就係要用正確消息去嬴取公信力
佢屈你你又屈佢
其他人點撚解要信你呀
人地唔撚信你黑警又點收皮呀

Yan zhao

推
五年前我地就咁內部分化
今次唔可以再有啦！！

比喻 細個返學有冇學過？

事件起因係黑警發難，矛頭請對準黑警。

你撳下圖片嗰度先啦， 佢有支持香港人㗎
你就真係三毛!
分化

重點唔係炒車，係炒車後既態度又話人大陸狗，又話蘋果誤導，又話收左錢講大話etc . 你睇下d 質素，得淡笑預左負評

點解個名用唔同拼音嘅

佢話無俾警棍打
只係當警衝向示威者時候, 喺佢附近嘅人散開期間, 可能被人或某d 物品拉到背包或者相機帶, 令佢跌落地擦傷面部同右膝, 手指都有刮傷

睇下有無片影到實際d

大家炒左車,就唔好再用國籍身份來侮辱記者既專業
我相信法新社多過TVB

香討見到 條片唔清，自己分析

推
大家一定要團結啊！！！
唔好被人挑撥離間！！

巴打，我緊係知啦，我串緊d 盲反既撚屌姐

話說 話唔係警察打既人係求驗

隊友嚟架 唔好一見到個姓就起曬槓
梁天琦都武漢出世啦

推啊！

大家冷靜啲 唔好俾怒火遮蓋

都唔明你咁激動做乜，我有話示威者咩？唔俾自己kick親或者其他行家唔小心撞低？

炒完再炒

要證明你唔係三毛，咪跟我講一次囉，垃圾黑警死全家！

推，fact check左+記者無事就好，轉返個重點專注打擊黑警暴行

樓主唔識英文定點？

唔好被人分化啊，大家一定要團結！！

唔係同一個記者黎
片入面好似男人黎?
同佢都冇頭盔

P牌仔喎

但仲有兩個疑點。第一，個女記者話有人後面推，其實佢都唔肯定喺狗定示威者。第二，佢叫yan zhao，咁就唔知佢喺大陸人定台灣人啦。

最好等有片出嚟先定案啦，不過天日吹雞就梗㗎啦

同埋你地班友成日太過吹捧,有D野要低調D
由立場又係,呢個又係,到時搞到人地比藍絲強國針對

佢唔係話不是被警棍打傷咩？

佢冇講畀邊個拉落地下，要搵片段重組案情

佢話唔係比警棍打面
但佢係差佬衝果陣跌鳩左落地

sorry， 我應該要了解真相先

大家一定要冷靜
有冇炒車都好，我地認錯先
對唔住，我地誤會左個女仔！！
但係，大家唔好為呢件事開始懷疑盟友
我地一定要堅持團結，堅持落去！
唔好被人分化！！！

呢個正確

老實講， 唔要解背景， 我真係以為梁天琦， 宗十八代都喺香港

佢話唔知，證明唔到係定唔係

散播謠言，涉及不誠實取用電腦罪喔😏！

信AFP官方回應！宜家藍絲網軍又開始混淆視聽了！

係佢ig嚟 有條link連去法新社嘅page
更加證明佢心繫香港
私底下用返香港人常用嘅姓氏拼音

女記者自己人，咪撚又抄車!!!

好希望有一日兒登仔唔會再單憑拼音去judge人
人地比起好多香港人更值得我地尊重
我知黑警令到大家好嬲 but we need to respect the fact
如果唔係我地同廢老藍絲有咩分別

利申：識佢本人 以往示威佢一直企係最前報道真相

梁天琦都係大陸出世

三毛confirmed

屌你

黑警從來無澄清
林奠從來講大話

喂唔好比人帶風向

去過佢facebook睇咗下，應該係自己友
佢作為記者其實真係要講清楚成件事係點
如果佢講大話嘅話或者刻意隱瞞
最後畀人揭發嘅話其實好大件事
所以希望大家可以冷靜一下，唔好分化呢位應該站喺我哋立場嘅記者

發夢見到
行過掃管埔村公園時見到個女記者囉冰袋禁住塊面
同幾個記者係度屌緊班狗亂黎

搞清楚有冇炒車先

大家唔好比呢件事影響心態
你要記住，我地嘅目標一個都冇達成
一定有人乘機分化我地，令我地互相懷疑！！指責對方！！
唔可以再犯五年前雨傘嘅錯啦大家
今次，我地要贏啊
如果我地真係誤會果女仔，我地認錯
對唔住，下次注意

普通話 趙，你懂的。

隊友黎
咪撚睇到普通話就起晒鋼啦

Zhao🤬

講真話想被消失咩

咁你憑咩話係班狗拉到佢

一句到尾，無片無證據，有片先可以大聲話佢講大話

我真係笑撚左
又唔見你屌南亞仔個姓?

再補充下
去咗睇佢平時讚好嘅網站
都係民主派別嘅page同埋支持反送中嘅page
不過好可惜佢應該會留意到今日呢個post
其實見到大家嘅留言對佢嚟講都幾灰心下

如果一個新生代抗爭者個姓係普通話姓，咁佢係咪你手足？
啲藍絲大媽大叔如果土生土長又係香港姓，咁佢係咪你手足？

支拿記者早前極偏頗文章
原來喱篇報導就係喱位 Ms Zhao 寫嘅

說好的不割蓆？

我明，但重點係炒完車就會俾3毛入黎搞分化帶風向，亦會令連登失去公信力。

sorry 我錯如果係隊友

我冇帶過任何風向，我只係一個普通嘅香港人
我只想係大家明白
如果證實係炒車，咪認錯，講sorry
有咩問題？？如果個女仔嘅報導冇扭曲事實，佢就係自己人！
我想大家明白
唔好為一件事情而影響自己
因為，我地仲味贏
我地必須一起走落去！！
咁樣先對得住各位義士！！

隊友嚟

女記者自己人，咪撚又抄車!!!

炒上炒

先唔講個記者係偏邊面，見到咁多人一嚟就針住人哋個姓，我想問
如果一個新生代抗爭者個姓係普通話姓，咁佢係咪你手足？
啲藍絲大媽大叔如果土生土長又係香港姓，咁佢係咪你手足？

佢之前做The Pearl Report
Diana Lin領導下既明珠檔案，比新聞透視好一百倍

於是Diana 退休時，成個節目摺左。

其實唔出街既民意對我地重要？
保護出左街既人先係我地要做既野
今日個個吐血跳橋暈低
真係痛心疾首

柒左咪道歉囉 柒左唔認錯同777有咩分別

對唔住

兒登仔特色黎，有理冇理，屌咗先
上次隧道單野又係咁
睇樣同名就先入為主，之後先發現自己人黎

人地原文講唔係比警棍打
比咩人拉跌佢都唔知（冇後眼）
佢純粹陳述佢所知既信息

成班人唔睇清楚然後見人個姓就一副"彷彿一切都比你看透"咁

認同冇需要周圍特別澄清
但起碼自己要認清真相先

推
唔好被炒車影響自己，問題其實不大！！
果位女記者嘅報導冇扭曲事實，就係自己人！
大家，呢件事其實好小事！！
一定唔好被人挑撥離間！！

你又知人哋係作

大家可以收返埋條jer 先

ching見你喺唔同post分化分得好勁喎 好勤力下

我幾撚時有話邊個拉佢
但我淨係知個標題 同記者講嘅野有偏頗

隧道邊一單啊

唔洗理佢 見佢不停喺其他post分化

再咁搞法，俾連登仔寫多千千萬萬編輿論文章，貼滿連膿牆都冇用啦。

開過個新post算啦
660負評
巳經帶唔返風向

背後被人扯唔知發新乜事但又咁心水淸唔係被警察打，好犀利

P牌又點
舊牌一樣可以係5毛

三個拖鞋mk屌個矮仔影人相果單呀
不過算啦，希望發夢果陣，唔好俾自己友放上連登已經足夠

停啦 屌你

係手足，但係都極有可能有家人同親戚住大陸俾人要脅。咁就被逼講大話都無辦法。

咁佢部相機呢

又炒車

柒左就要認
唔好死雞撐飯蓋

多咗啦 隊友嚟

yan 妍

抵制法新社！

我祝你落地獄啦

求先幾個鐘成個香港都關心你

二次炒車

(((ZHAO)))

嘩，服咗你，可以扯到咁遠，一個姓已經可以FF埋後面

You broke the joke

除了企好後我冇野講

追post啦
自己友呀

唔重要嗎？連膿牆貼黎等林奠落區睇？
義士當然要保護，但保護之餘，亦有連登仔大做文章，講到連佢柯唔出屎都關警察事。係保護既就籌錢俾佢地睇醫生，就算有心無力，都應該避免將個別事件無限放大，導致炒車，最後又有一班人出黎帶風向。
每次遊行完都係咁。

Child登仔仲話向大陸輸出革命
又唔想新移民支持政府，但乜都唔理見個名就屌咗先。
我係新移民都支持政府黑警啦

你哋唔fact check 同
班無腦藍絲有乜撚野分別

咪比三毛分化
就算呢次無，黑警之後都大機會打記者

( Show Blocked User - 真係頂唔緊 )
見一個block一個
屌你老母

轉個頭tvb又屈我地啦係你地本道德手冊貼張貼紙啦

呢度已經無炒車呢回事，不嬲都屈左先算，嘅然係屈事實係點又有咩關係

看圖說故事

咪亂分化
黑警打記者係遲早發生既事
班狗已經殺紅左眼

香港開電視都有播打記者

你冇出去咪唔係我地囉，如果我都藍絲咁我咁多日都係唔洗比狗追
只係話依家有張好牌咪繼續講，唔洗咁有潔癖，就算佢唔係比狗打，都係因為比狗推先受傷
唔洗下下話炒車內哄

係咪受某方面壓力

新法社單野炒車就炒車

誤傳認錯就冇計啦 仲要人地本身都係支持你地

佢話唔係俾警棍打
而係俾人/俾野kick親個書包然後跌親
咁佢都係陳述返個事實姐

嬲黑警還嬲
記住記住要對準政權
五大訴求
缺一不可

大陸妹唔可信
一定係

希望大家幫呢班絕食超過200小時既人
星期一見

On撚9上到去比人打，又會比人屈做暴動呀依家，點解係都要幫黑警洗白呀屌你
黑警推人係事實，下下factcheck都咁，咁依家黑警冇打人啦，佢地好撚正義啦咁，唔係佢地出手推人先啦，屌你老母

連仔可唔可以del post呀?

呢班道德撚真係上撚晒腦，佢依家話唔係比黑警打，所以黑警就岩晒啦？冇推人啦？
個撚個衝出黎幫黑警清白，事實就係黑警胡亂推進所以記者受傷！咁撚簡單就過左骨，樓上班道德撚道屌埋手足係藍絲，有冇撚病呀

Agger

d藍絲咁團結因爲佢地不指責
成日乜都要澄清
澄清到正經事都唔做
澄清左又點？
有無人會理啊？
藍絲做得最多唔係表揚自己友
而係鬧示威者搞亂香港
人地唔會因為你澄清左就覺得示威者中立
人地彩你有味咩
你咁樣做只會打擊我地士氣
要做正義撚你就繼續做文宣
不過係針對警察同政府
*隔離po講得幾好

跪求大家入去撚化廢中同藍絲

今日炒左好多獲啦

有無片導致位YAN ZHAO搞到咁先???
真係要片還原事實真相
唔係好難搞

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

港女世界第一

Someone caught my backpack causing me to fall

Who